點解唔錄返句"我死得好慘呀"放係太子站日日播?

等全香港人都知道共產黨血洗過太子站

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

日頭人人搭黨鐵去返工既時間播 嚇鳩啲港豬

喊聲夠做，大家繼續係太子站日日播，播到肯公開cctv 為止

其實有得諗
細個睇tvb啲膠劇成日扮鬼引真兇鬼拍後尾枕